有黑社會冒警想夾人走呀！

好似深水埗雷射槍單野咁，便衣狗唔出示委任証就直接大叫：「有黑社會冒警想夾人走呀！」「佢地黑社會來架！」「影住都扮狗呀！」
佢地再唔出示，圍觀既良好市民就大條道理救人.

幫手文宣呀
唔係會唔夠人！！

大家點睇

聽日機場睇彈頭

再唔出示委任證 我哋會行使公民責任 壓制冒警黑社會

再唔出示委任證 後果自負

後果自負！後果自負！後果自負！

推下先，幾有用